而家支持撤回方案袋住先，香港短期內變新疆

以往香港人引以為傲既法治經過3個月就已經可以變到同大陸一樣，係無真普選情況低下比佢平息到今次運動，可以想像香港一定會變成新疆2.0

10

一群智障SB！凭你们的智商？只能被咱们政府牵着鼻走！

你對得住千位義士?????

幫推

五大訴求缺一不可

9

五大訴求 缺一不可 五大訴求 缺一不可 五大訴求 缺一不可 五大訴求 缺一不可 五大訴求 缺一不可

唔查班狗根本冇可能俾佢過骨
調返轉
齋查班狗唔撤回反而有得傾

有事件發生....

冇得袋住先

絕對

8

港共殺人政權企圖以錄音、撤回、學季開始
轉移太子地鐵傷亡、
六警壓脊椎休克 至今嚴重昏迷、
新屋嶺、民主人權法案、
臥底實彈、武警滲透、清朝債主權問題
連串核彈事件焦點
醒呀大家 政府帶緊風向
背後繼續大清算 入獄 利刑 一年後被失蹤

暗黑兵法劇本 出沒注意：沒收gear 未來兩星期大量武警喬裝示威者 嫁禍衝擊內部分化示威者、酷刑凌虐威嚇被捕人士、邊緣打壓香港 渲染港獨 阻抗爭之風蔓延內陸、假新聞、擺拍、編輯、洗腦文宣製造風向 污名化運動、暴力鎮壓 拘捕 扣留 私刑 企圖瓦解前線、文宣 抹黑 嫁禍 插贜 示威者、暗殺 第一滴血 企圖逆轉民意 國際譴責、市民絕望噤聲 憤怒冷卻、中立派 賺錢派 政治疲勞、鼓吹經濟下滑風向 富豪商家屈服 加速瓦解、學季始開，拖延 分散 擊破、白色恐怖、清除異己、染紅香港拖字訣 雨傘結局 ⋯

袋住先 放風降溫
大追捕 清算 正式開始

這不只是反修例活動
這是屬於香港人的時代革命

pish

徹回條例想平息國際輿論？

908 一定要出

光復香港
1. 推翻中囯偽政府
2. 拘捕林鄭及所有官員
3. 拘捕所有警司或以上
4. 驅逐中囯人及雙非出公海